有無人既腦細迫你無口罩都要返工？

而家一罩難求
頭先張建宗叫人減少外岀用少啲口罩，咁對個啲迫人無口罩都要返工既無良僱主正苦又有咩對策？

辭職

勸喻

佢逼我要有口罩但我就用曬
仲要返工嘛？

照番 番去係咁咳
攬炒

咪係囉點返呀

勵致研習中心 日日都要返 工時照舊